(轉貼)‘素食’下午茶 放上桌子的全都是有肉！！！

食左一半

香港真係多多堆填區都唔夠裝素食撚同環保撚
你當面屌柒佢咪得
食哂先黎話唔舒服又嘔又盛
唔講以為有人拎槍指住佢地逼佢地食哂d肉先走

佢呢啲已經係純素主義者 走去屌人地for素食者既下午茶

魚子原來都計，全素撚？

三文魚子可以係假嘅 爆珠咁整

而家已經有素食忌廉

食咗一半

屎算唔算係素食 可唔可以請佢地食當賠罪

食草啦仆街

望到三文魚子仲放入口

三文魚子真係有D過份
魚膠粉/色素呢D酒店都可以推唔知

我又覺得素食撚今鋪錯唔哂
人地早兩星期訂

但你又真係比三文魚籽 魚膠粉人食喎

呢D人最撚煩就係唔承認自己係少數,D細位冇可能遷就到你咁多(當然少數都應該被尊重)

咁係人都知素有蛋素有全素有唔食葷(大蒜、蔥等)

你問又唔問(當然間餐廳唔寫明都有問題)就expect人地一定就到你

呢種人一定係自命清高以為自己個套先係最啱,鍾意視同自己唔同既人為低等D,藉著屌7人/[教育]人地黎取得滿足感,所以呢種人出到街睇一般大眾都唔順眼,但又鍾意出街因為個人有高人一等既感覺

當然三文魚籽係有D過份 無論咩素都唔會食

未必 有部份食齋既會當雞蛋係素食三文魚子都當同類